{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 하늘나리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは一部ペンションのみ入室可能であり、同伴時に入室をお断りする場合があります。 法的に青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室および退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が必要になる場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 一軒家の客室ではIPTVとWiFiが利用できますし、カラオケもあります。 セミナー室には舞台、音響設備、照明及びカラオケ施設が設置されており、あらゆる集いや宴会開催に適した施設です。 専用バーベキュー場と客室別の屋外テーブルがあり、グリルと炭火を提供します。 食事が必要な場合は事前に予約してください。 駐車可能なスペースがあり、渓谷がペンションのすぐ前にあります。 ペンションでは無農薬、無肥料野菜を春に無料で提供し、近くの観光地としては花岩洞窟、ビョンバンチ、アウラジがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットは一部ペンションのみ入室可能であり、同伴時に入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "一軒家の客室ではIPTVとWiFiが利用できますし、カラオケもあります。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の設備は何がありますか？",
            "answer": "セミナー室には舞台、音響設備、照明及びカラオケ施設が設置されており、あらゆる集いや宴会開催に適した施設です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることができますか？",
            "answer": "専用バーベキュー場と客室別の屋外テーブルがあり、グリルと炭火を提供します。食事が必要な場合は事前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの観光地としては花岩洞窟、ビョンバンチ、アウラジがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 480
    }
}